原來定延11月1日生日

唔怪得成個男人咁啦😅

😅

關咩事？
anyway 琴日先知原來佢痴咗線要休養

推

樓主冇街出開膠post好能柒。

so mean but true

TB定延

我開完POST就出門口啦HAHA。。。

死mk